俾狗吠到要除口罩點算好?

我對狗毛就有啲敏感，會瘋狂咳瘋狂咳
咳到口水痰都飛晒出黎
咁對住某啲顏色老人家仲衰
我頂唔順果浸驅風油味
又會係鳩咁咳咳撚到人地成塊面真係有啲唔好意思
我仲會咳到臉形扭曲成個啊嘿顏咁認唔出
如果冇咩事我都係繼續返學先啦，差唔多夜晚八點要遲到了

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

依加有無罩離遠見到都要兜路啦

留個有用之軀
比狗吠都要因為自己做咗啲更巴閉嘅嘢先抵